Ze namen het trots als een hommage aan hun potentie, en de kracht van hun charmes over hun nieuwe verovering, en waren dubbel bronstig bijgevolg weinig voorstellingsvermogen was het allemaal een goed gehandeld scene, opstond voor een tentoonstelling aan anderen en laat alle hun verdrukten geschenken.
